\chapter{Test af produkt}
\section{Test af Hårde krav}
\subsection*{Skal kunne tracke pakker fra mindst 2 forskellige fragtfirmaer og Skal kunne fremvise pakke tracking fra mindst 2 forskellige fragtfirmaer det samme sted Oprette
bruger}
Dette er muligt og vi har tilgang til to største fragtfirmaers Api'er. Vi kan os vise pakker for disse fragtfirmaer i vores webapplikation. Så dette er også
opnået.
\subsection*{siden skal have en lav kompleksitet (tilgå tracking på 2 klik)}
Dette er opfyldt når man er logget ind er der kun et klik og man er så på siden hvor man kan se 
ens pakker. De bliver helt automatisk fundet i ens mail. så dette krav er også opfyldt. Med et klik mere kan man
se alt information om levering af ens pakke.

\section{Test af bløde krav}
\subsection*{Skal have et moderne stilrent design}
Kravet er testet ved at lave en undersøgelse hvor vi har sprugt klassekammerater, venner og familie om deres
subjektive holdning om vores Webapplikationen. vi sprugt om de synes at webapplikationen havde et stilrent og moderne design,
det svarede de fleste ja til, ud fra dette kan vi konkludere at dette krav er opnået.

\subsection*{Oprette bruger med Google og Skal selv kunne hente mails fra brugerens google konto}

Dette krav har vi opfyldt man kan både oprette en bruger med google og med manuel registering. Når man
logge ind med google acceptere man også at vores application kan læse brugers mails. Så dette krav har vi også opnået. 

\subsection*{Skal fungere upåklageligt på mobile enheder (være responsivt)}

Dette krav er testest ved at bruge Firefox developer tools til at sætte hjemmesiden i mobil 
tilstand så man kan se hvordan det ser ud på en mobil og teste med forskellige mobiler. Hjemmesiden 
fungere meget godt dog ikke upåklageligt. så dette krav er ikke helt opfyldt